（醫院消息）8點清埸！！！

不宜硬碰，保留實力

係咪又黎d雨革清場消息?

黃g瘋whatsapp錄音

咪亂散播不確定消息啦

醫院開始緊急應變措施⋯⋯

好多人見到個msg寫住"已證實"就當咗係真

唔係假

Source plz

麻煩fact check 咗先，一係比

fact check jor

fake news!

by qm mo